覺唔覺如果冇左連登仔，一早光復左香港

覺唔覺如果冇左連登仔，一早光復左香港

唔覺

覺，無連登仔搞住
立咗逃犯條例同23條咪幾巴